# Программный комплекс отечественного производства для удаления файлов
Данный программный комплекс включает в себя: 2 версии программы для удаления файлов (полную и неполную), программу для ограниченногоне лицензирования и программу для ограниченного лицензирования (с возможностью продления срока службы).

### Кому это может быть полезно?
Например, Дяде Васе, который пользуется исключительно отечественным ПО. Или Тёты Наде, которая хочет удалять файлы с компьютера так, чтобы их нельзя было восстановить (по её мнению), хотя вам нужно чтобы файлы были восстановимы. Более того - данная программа ведёт лог, в который записывает путь к файлу и дату удаления с помощью этой программы.

Для пускания пыли в глаза у данного программного комплекса есть достаточно функций.